Phan cong cong viec:

Thanh
Xac dinh cac class, phan cac class vao cac package
Thiet ke, dac ta giao dien cua ReturnBookUI va BorrowBookUI

Toan
Hieu chinh bieu do, xac dinh moi quan he giua cac class
Thiet ke, dac ta giao dien cua SearchBookUI va ..